手機IMEI問題

有時註冊一d程式 成日話我已到達此機的開戶上限
想問下d app係咪會知你IMEI 定其他資訊
有冇方法去令佢唔知我申請過呢?